\begin{song}{Kräftan}
	
%	\original{If I were a rich man}\\
%	\songtext{Tommy Ahlgren, Henry Granholm och Alex Hellsten}
	
	\original{\citetitle{if_i_were_a_rich_man}}\\
	\songtext{\citeauthor{ahlgren}, \citeauthor{granholm} och \citeauthor{hellsten}}
	
	Om jag hade kräfta,\\
	leukemi och melanom\\
	och en extra kromosom.\\
	Livet leker,\\
	sinnet fylls med hopp.\\
	Nu skall lilla kroppen skäras opp.\\
	SNOPP!
	
	Kroppen fylls med kräfta.\\
	Leukemi och melanom\\
	är ett litet, litet fel.\\
	Blodet levras,\\
	hjärtat säger stopp.\\
	Än så måst' dom dumpa bort min kropp.\\
	SOPTIPP!
	
\end{song}
